脱節

30歲人，其實而家靚仔靚妹去邊度玩，廿幾既又去邊度威？認真post

25歲嘅我都已經脫節

25歲有咩玩呢？